Monster Hunter World 》發售 3 日出貨超過 500 萬隻！成為系列銷量之冠

CAPCOM 宣布在《 Monster Hunter World 》於 1 月 26 日全球發售後， 出貨量超過 500 萬隻，除了成為《 Monster Hunter 》系列歷來最高銷量作品外，更成為 CAPCOM 遊戲總發行量目前排名第四名的遊戲。

標題出貨 內文銷量
出貨量定銷量呀

唔夠第一代pokemon多